暗戀一個人既眼神係點

暗戀一個人既眼神係點?
公司有個囡囡成日好似對我好好奇咁望住我
係咪想食左我?

我睇唔自己 係咪已死?

好撚淫賤
好似成個星期冇去叫雞出火咁

好淡淡然咁略過